/*
 Licensed to the Apache Software Foundation (ASF) under one
 or more contributor license agreements.  See the NOTICE file
 distributed with this work for additional information
 regarding copyright ownership.  The ASF licenses this file
 to you under the Apache License, Version 2.0 (the
 "License"); you may not use this file except in compliance
 with the License.  You may obtain a copy of the License at
 
 http://www.apache.org/licenses/LICENSE-2.0
 
 Unless required by applicable law or agreed to in writing,
 software distributed under the License is distributed on an
 "AS IS" BASIS, WITHOUT WARRANTIES OR CONDITIONS OF ANY
 KIND, either express or implied.  See the License for the
 specific language governing permissions and limitations
 under the License.
 */

"MeowCam" = "야옹카메라";
"meow-01" = "야옹 #1";
"meow-02" = "야옹 #2";
"meow-03" = "야옹 #3";
"meow-04" = "야옹 #4";
"meow-05" = "야옹 #5";
"meow-06" = "야옹 #6";
"meow-07" = "야옹 #7";
"meow-08" = "야옹 #8";
"meow-09" = "야옹 #9";
"meow-10" = "야옹 #10";
"meow-11" = "야옹 #11";
"meow-12" = "야옹 #12";
"meow-13" = "야옹 #13";
"meow-14" = "야옹 #14";
"meow-15" = "야옹 #15";
"meow-16" = "야옹 #16";
"meow-17" = "야옹 #17";
"meow-18" = "야옹 #18";
"meow-19" = "야옹 #19";
"meow-20" = "야옹 #20";
"meow-21" = "야옹 #21";
"meow-22" = "야옹 #22";
"meow-23" = "야옹 #23";
"meow-24" = "야옹 #24";
"meow-25" = "야옹 #25";
"meow-26" = "야옹 #26";
"meow-27" = "야옹 #27";
"meow-28" = "야옹 #28";
"meow-29" = "야옹 #29";
"purr-01" = "그르릉 #1";
"purr-02" = "그르릉 #2";
"purr-03" = "그르릉 #3";
"purr-04" = "그르릉 #4";
"purr-05" = "그르릉 #5";
"purr-06" = "그르릉 #6";
"purr-07" = "그르릉 #7";
"song-01" = "고양이가 좋아하는 노래 #1";
"song-02" = "고양이가 좋아하는 노래 #2";
"Check for Update" = "업데이트 알림";
"Review" = "리뷰하기";
"Later" = "다음에";
"Update" = "업데이트";
"Confirm" = "확인";
"Please update to the latest version." = "최신 버전으로 업데이트 해주세요.";
"Download the Meow Camera" = "'야옹카메라'를 다운로드 하세요.";
"Reviews" = "평가하기";
"Please review this app in the Appstore." = "앱스토어에서 리뷰를 남겨주세요.";
"Temporary failure" = "일시적인 서버 연결 에러";
"Please use after a while." = "잠시 후에 이용해 주세요.";
"Feedback" = "피드백";
"Camera Permission" = "카메라 권한";
"Please allow Camera access for capturing.\nSettings-Privacy-Camera" = "촬영을 위해 카메라 권한이 필요합니다.\n설정-개인 정보 보호-카메라";
"Done" = "확인";
"Upgrade" = "업그레이드 안내";
"Buy" = "구매하기";
"Please buy upgrade pack and use without Ads." = "업그레이드 팩을 구입하신 후\n광고 없이 편하게 이용하세요.";
"Cancel" = "취소";
"Later" = "다음에";
"Check Connection" = "인터넷 연결 확인";
"Stop" = "정지";
"Checking..." = "체크 중...";
"Support & Feedback" = "문의 & 피드백";
"don't delete following information for supporting." = "빠른 지원을 위해 아래 내용을 지우지 마세요.";
"Thank you for your feedback." = "의견을 주셔서 감사합니다.";
"failed sending feeback" = "failed sending feeback";
"Payment Error" = "결제 에러";
"You are not authorized to purchase from AppStore." = "앱스토어 결제 권한이 없습니다.";
"There isn't exist receipt." = "결제 내역이 없습니다.";
"Retore is completed.\nThank you." = "이전 구매 복원이 완료되었습니다.\n감사합니다.";
"Payment" = "결제";
"Not updated" = "변경사항 확인";
"Complete" = "완료";
"Selected photo sent." = "선택한 사진이 전송되었습니다.";
